人民日報海外版：不要指望中央會在原則問題上讓步

《人民日報》海外版今日（21日）發表題為〈香港反對派「睜著眼睛說瞎話」〉的評論員文章，指香港發生連串極端暴力事件，甚至出現「恐怖主義」苗頭，背後都有反對派和激進勢力，促請香港反對派和激進勢力勿誤判形勢，將克制當軟弱，低估中央捍衛國家主權維護香港繁榮穩定的堅強意志和堅定決心，不要指望中央會在原則問題上讓步。

文章表示，香港當前事態的本質絕非民主、自由、人權問題，而是反對派和激進分子企圖以暴力等非法手段「搞亂香港、禍害香港，衝擊特區政府管治、挑戰中央政府權威、動搖香港『一國兩制』的憲制根基」。

文章指出，香港局勢依舊危險、嚴峻，當務之急是止暴制亂、恢復秩序，認為若想局出現轉機，不能靠向反對派妥協退讓，也不要指望中央會在原則問題上讓步，而是要靠中央堅定不移堅持「一國兩制」方針，力挺特首林鄭月娥。

人地話死都唔會讓 點睇

睇吓邊個斷氣先

人地話死都唔會讓 點睇
咁咪打入侵戰爭囉
你中國就=日本入侵香港咁打
黎呀

原則問題 = 中央對香港的全面管治權

你都太低估港人意志
以為818係向你班解放軍妥協

end game 冇人會放棄

睇下到底係中國靠香港 定係香港冇左中國唔得

打未呀 擺幾千友係對面河嚇鬼?
講咁撚耐都未過黎

(不過你過到黎我地係唔會打 大家一齊攬炒)

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪繼續攬炒，當攬炒都唔撚驚，仲有d 咩值得驚？

咪鬥長命囉，我地冇野輸

我要攬炒

找左數
比左民主先再出聲啦屌

食屎啦人民日報！今朝係微博又見到落嗎啡比14億愚民。

攬炒囉，反正我無錢，無車，無樓，爛命一條
你係瓷器我係缸瓦

不如話支那都低估左香港人同你攬炒既意志

嚴正聲明:中央切勿認為香港市民會喺原則問題上讓步

神經病，我地咪係想要真一國兩制，雙普選係寫係中英聯合聲明入面。又係度呃人？

成立獨立調查委員會係咩原則上既問題？

貿易戰=原則問題
香港=原則問題
南海=原則問題
賣武器比台灣=原則問題
咩問題都關你原則事

對俄羅斯有咩原則

但無講咩原則
廢文一則

咪睇吓邊個死先囉
不過其實邊邊死 都係中共死

我跟 死都唔讓

連貿易戰都係原則問題嚟

攬抄！攬抄！

弱撚智

睇完反映咗無計傾 無得渣手
大家識做

支持攬炒

基本法寫明循序漸進雙普選冇撚咗
基本法寫明享有言論集會自由冇撚咗
基本法22條寫明內地官員不得干預特區事務無撚咗

學人講原則我屌你老母呀

咁就唔好怪人哋喺你七十大壽嗰陣搞串個party喇

所以要繼續勇武

我們的原則是眾所周知 不證自明的
如有任何問題 請向主管部門查詢

原則：你唔表態支持我就係判黨

說好的老解呢

好呀

唔好讓！

讓咗正契弟！！

攬炒囉

咪唔好讓囉

攬炒

共產黨邊有原則

講原則問題唔讓步
即係話可以讓路 但係要傾 同r jackso

冇指望過啵，我指望開共產黨亡黨亡國

中國有原則，收返海參威未

如果真係唔讓就唔需要講呢啲嘢啦。
佢梗係唔會當面讓啦佢叫林鄭月娥做咋嘛

咁咪去死囉

Free Taiwan
Free South Sea
Free Tibet
Free East Turkey
Free trade